其實RV點解仲未有人拍拖

TWICE都有兩個拍咗啦
RV yeri應該有不過冚住
但其他四個年紀都唔細
點解仲未傳拍拖
唔通真係les?

樓主去溝佢地

有你唔知啫

熊同我

我好專一
淨係要怡人小姐姐

sm仲未有新女團，rv就一日都唔公開得

我唔會讓怡人比你

yeri唔會有啦 頂盡得幾廿個sp..

唔爆姐

白痴仔咪9up啦

咁我要lia啦...

又改圖

驚佢比同公司d仔溝咗咋

都唔得 我要晒
留雪炫比你

不安

痴線？

yeri唔知畀幾多條仔食過

我同Joy友達以上戀人未滿。

ll

V仔我嫁。

Irene 應該有
直覺話比我知係同門師兄

你收到風?

雪炫+jisoo就ok

咁你又太過貪心

廢事講

唔duck

你要怡人+itzy就唔貪心?

55

咪屈 佢purepure女孩嚟

我仲差一個先做到韋小寶
已經唔算貪心

我今年聽過最好笑嘅笑話

某成員都收經生唔出啦 仲拍黎做咩

成團twice都要算唔算貪心

Yeri送都唔屌啦

我唔想全世界都知我係irene男人

李xx ? 見微博d人傳過

前題係你唔會比once打死 就唔算貪心

咩意思呀你件盲反友

咁邊團fans冇咁惡
我要嗰團囉

呢啲係人都知嘅事實就唔好死撐啦

lm

@irene

mml 得番6個 好過無

我令晚都顏射wendy又洗唔洗通知你

係阿D 定阿E?😂
2 個都有人傳

話說mml呢隊嘢仲有fans真係奇蹟
除左nancy之外0買點
如果抄歌係一個賣點咁我投降

問過娛樂台牙射未

唔通晚晚去sj exo nct房門口禁鐘仔又要話你知

joy其實會唔會一早畀647食左

JOY 我要左

其他你地自己分

咸魚白菜各有所愛
總有人睇啱其他嗰幾個
妍雨已經過左去
佢啲fancam真係好撚正

我妍雨+nancy夠
反正mml fans惡極都有個譜

預祝樓主幸福賓周

睇少牙笠？

我都祝你早日溝到怡人

嗰件你單手都ko到佢啦 驚閪

樓主好人 一世保平安

我小你呀媽塊閪個姐姐
死返上支那

牙笠移情別戀咗啦
佢已經唔鍾意妍雨
nancy都話麻麻地...

怡人真係咁正？

傳左咁耐都未有

柱現配寶劍
藝琳配我

超級正
五官超標緻
但冇整過
又有錢
又有才藝
真係人生贏家

寶物沉歸底
sm嘅翻生武器
邊有咁容易出嚟...

層主也是

我用我既某方面經驗話比你知
怡人我第一眼我都唔識欣賞
但當我識欣賞 我就知我走寶

樓主我dklm 可唔可以唔好再講

佢地晚晚陪老闆。。。。邊個會要
當雞屌ok

唔講住，喂緊wendy食粥 + 幫佢顏射 臉部recovery